蘋果與腦殘藍廢老嘅激情對話

第2幅圖後面果個係裁判

打和

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

Round two!
Fight!

口罩都無個

仲要係屯門醫院...........

典型自私藍絲廢老
封關？緊係封啦，唔封成班落黎惹到我點算？
罷工？食屎啦，我病咗邊個醫我呀？

笑撚左出聲

重點：醫院出面一樣唔帶口罩

睇樣就知係97後拎香港著數d蝗蟲

廢老

好多呢d廢老

個樣好似死剩幾個腦細胞咁

不要再問啦!廢老個就HANG機

甚麼是封關

藍絲廢老 不得好死！

呢啲廢老死左真係唔抵可憐

信政府.gif

唉見到呢啲咁無知嘅人真係唔知好嬲定好笑

最後個個先係精華 收聲啦廢柴